究竟有冇人見過大蛇屙尿

想知係點

過嚟睇我屙尿